[唔滿意唔買人咪quit利區囉］利完季區4

Fast

Slow

Slow到

SLOW

kevin

究竟植物人係邊個

簡而精

仲追緊po唔知自己中咗

哥仙尼

一近1001就冇人出聲

要人提

美隊都GG

無時間諗
俾人屌了

好似係bellarin?
因為佢轉做vegan

你提果下打緊po名

又拉多個

天助馬撚

Koscienly牙

車黑仔到咁

所以咪要買人lor
FUCK FSG

阿狗啲球員花名係有創意 但都超越唔到 係利PO只可以暗示果個

美隊好似好傷咁

slow

咁撚易傷

咁拉傷一定傷啦

林伯仲要打r聯

佩利錫，傷多過踢

美隊咁撚癲 拉傷都起腳

屌你最好打嗰件咁樣傷出

有冇咁易傷

好彩無買

say曬goodbye都有得出

fsg又贏

岩岩車區睇到 有個叫三頭地鼠

利子j親都冇好野

慳返隻郵艇

基佬一陣入波la

Why

高斯尼

屌你老母fsg

關高登會員事

邊個嚟

咩撚野

Btw Fast

有咩故事

又傷黑到

username嚟

舊登笑話黎
有個user叫植物人
佢話唔知點樣贏到邊個就改名做哥仙尼
之後所有人就叫哥仙尼植物人

有個高登會員玩角色扮演出PO 點知改名DELAY 用植物人呢個名出左PO

唔係種樹咩

應該呢個先啱

諗起啦子

係咪rudiger/ zouma/ tomori

高登時代有個user叫植物人
佢以為自己成功改名做哥斯爾尼
出左個post話哥斯爾尼好撚勁
點知原來未改到名，之後比人笑
自始植物人＝哥斯爾尼

三個人嚟
好似係hudson odoi, abraham + loftus cheek

啲同USER 有關都難估 最易估係斜恩
食屎王 拜山王 我諗依家無乜人知了

我估係odoi我都唔知

又唔可以怪利狗冇創意諗花名
因為根本都冇新球員加盟俾我哋改名

我覺得唔瞓好笑啲

剩係識斜恩
高登年代少上波台

高斯尼唔係叫啞仔咩

切 tam odoi

我地有包皮

我地全部都係屌卡 屌懦 屌摩

哭能左
事實黎

手足 link 啊,
你地屌FSG同時就識做啦
抵制啊

交屁係近兩年最好了

吞精

屌你 xhaka

經鳩典

三個守拿卡 放鳩美羊

TVB不了
唔使擔心

屌米

冇睇tvb冇搭狗鐵 每餐盡量簡黃店 得閒做Twitter

拜山王係拉菲爾？？
其他唔記得

其實叫基達做TL已經覺得幾好

我地屌字輩贏哂

瀨屎王 艾夫拿

太多人討論余德承喇

記住TVB點對香港人同喺入面坐緊嘅手足

個名點嚟

我地有水貨沙 水貨基 水貨ox

舊登比較多花名
大細丸，殘仔，君子炮，呢d名見到會笑下

咁佢真係幾似梁振英嘅

妓啲球迷好高質

pepe真係好浪費

大細丸真係笑咗勁耐 果陣仲要係公司睇到 好彩依家有啲人home office冇咁覺眼

轉會鳥

其實大細丸呢個名改得幾好
舊燈果時仲有好多花名 哈比人 殘仔 毒蛇 果個年代
愛滋仔 laughing gor 果堆

利物浦 只能暗示 連花名都不需要

我地都有人妻膝頭哥

好撚好笑
利撚好似無組合既名
宣明會呢個真係睇親都想笑

精壇，kop end 班中佬剩係會first initial +number咁叫球員
見到都覺得尷尬

Ojo而家去左邊

仲有個lizzie
我利得j, lily

F9

格流

古埃及文明

呢啲又無批鬥既必面

本身有古埃及文明

古埃及文明古蹟

交屁係唔差

見到有幾過以前利嘅巴打

嘩屌

我地有佔中三子

佔中三子近年來講真係冇得超越

盧殘軒

利可唔可以有mount 呢啲勁人

有佔中三子呢個花名算唔算係一種悲哀

好中意祖派路

反杯

燈到cup埋

撚羊勁到

保臣史比寧祖雲奴域

美羊真係有功架

水貨一定唔cup硬ban

成個享利咁

打fifa咁

蘇馬廢撚到

中龍當佢贏

豬蛇冇得thank you arsenal

Cup完之後射龜

交屁有冇咁勁

水貨冇右腳 睇死佢實係鳩ban近柱

跟住拎個corner 就跌起拍一拍大脾 再以笑遮醜

如果奧巴美羊換水貨應該入40球以上

完場慢慢睇

奧巴屈機

跳*

留意到pepe係新一代波追人

傳俾龍

奧巴哩球真係成個亨利咁

射去角球旗

推去人到啦撚cup到咩

仲要高高瘦瘦

添姆雲拿

都要佢處理得快
水貨可能自己射左

14號

美羊輕推右腳個下真係好靚
完全冇得守

一定禁區死搓爛搓 射人腳 傳俾龍

Time Werner

美羊一個頂起阿仙奴

佢平時都冇咁有腦

呢啲本土盃都唔算難爭
硬係永遠都放棄

F$G我屌你老母

唔放棄 咩都冇

紅埋

10打11

有多個走場狗

cls紅埋

高華錫

Kovacic比人踩都要拎牌

訓得

Fsg死全家啦
Timo

好似嚴左啲

傻鳩黎

Cls紅埋

下 咁都紅？

嚴左d不過佢完全冇考慮自己有黃係身

呢d盃仔下下都全青年軍 想過多兩round都唔得喇

我地輸比軌嗰陣都就拎英超

都預咗
佢上半場都已經Foul幾次
黃完繼續foul

同艾堅遜一撚樣

Var應該要做野

撚伯唔叫佢地respect既?

好似輕輕掂到個波 但冇var

呢球黃都唔過份啦

阿迪達都黃撚埋

feel到準備開拖了

呢球牌都唔應該比啦,存心去波,仲要掂到波先

條友啲波成日去得好狠雖然呢球真係過嚴

本身有張黃都去得咁快
我覺得55波啦

唔應該紅牌啊

呢球係衰個勢太狠

黃牌冇VAR?

唔知會唔會有人係公海開假膠PO 笑OX 留阿仙奴就可以拎冠軍 /撈番起舊PO出黎鞭屍

車黑仔到

衰個球証盲姐

獨立嚟睇呢球可黃可唔黃啦
可能考慮埋條友咩住張黃都咁狠

三頭地鼠

正評topic

仲要出埋巴克利

都輸硬，打交啦

妓FA cup win percentage 好勁

個topic

豬腦

有冇出?

唔係出撚咗去咩

林伯自己出場啦

btw 阿件黑龍好靚

咁撚樣都得

好似出哂去喎

有冇link , 本身條link好lag

好撚黑

唔敢比慢鏡

個廢鳩算啦，咁多錢買人教到咁

咁撚樣唔使check?

都唔係嘅 買嗰啲全部未有得踢

癡線出哂黎

冇重播睇下？

咁都冇出。。。

真
乜都唔睇

新北京電視機

為咗比阿狗入埋歐洲賽 去撚到咁盡

我知

等佢咁串嘴

盃仔都用一隊點俾啲青訓上位

頭先都話可黃可唔黃
呢下唔睇好撚過份wo

黑but I like

寧願軌贏

明黑鳩你

replay都無

49000又衝哂出公海

重播都唔敢出？
咁L癲

怨婦

屌 咩都關佢地事

快啲睇下個龍有冇出禁區啦

波台黑警黎

屌 死阿狗有盃 葡萄

應該出左

紅牌唔睇VAR?

到而家都無replay我真係呆撚咗

佢地準備抽車仔水

出咗去起碼3-4步wo

慢鏡都唔播真係好少見

最開心kepa

黑撚到痴線

咁一定要紅啦 黑撚到呢

車狗都算抵撚死

好撚憎林伯

計手都幾難睇

個波同手未出都唔計 其實好難睇

球証黑到咁

粒波似係入面

想睇加時

佢擲出去最後一定有出白線

狼隊贏歐霸既話係咪8隊歐洲賽

都幾大波

阿狗演技環節

呢d角度無意思

唔係 熱刺無得踢

以後都係搵Link算
CCTVB好似聽緊兩隊球迷嗌交咁

掟個下唔知有無

屌你睇cctvb

其他相好似無咩特別
睇下腿唔錯嘅

我印象記得出左5隊歐聯要扣番隊歐霸
所以要睇歐霸了

個張好似入面無著咁真係好正

柏度差少少就比到

柏度都幾q廢
進攻終結者

對面大巴 想點

車狗d人玻璃做

但係除咗佢
轟冇人做到波

好撚勁喎

可能真係無呢

前面踢佢一個喎

咁勁都話廢？

55波 64波都算
呢球咁都唔吹 好撚癲

條友唔識睇波

入唔到波就廢架啦

永遠都差最後一腳

又傷

咁都無freekick

撚狗今鋪唔知又會唔會怨婦上身屌人傲慢乜乜柒柒呢

黑黑地

Pepe依球冇foul又係黑黑地

咁salah 咪可以賣

重傷

嘩，好嚴重下啵

轟一場波傷三個

羅馬簽咗未

咁點轉會

簽咗啦

都走仲要咁博

轟係唔係仲要踢歐聯

下星期點打拜仁

簽左約架啦

點踢歐聯

好陰功，最後一場搞到咁
不嬲覺得pedro好有级數

軌可以直接放棄歐聯，本身都輸緊3球，而家仲傷哂啲人

落後緊拜仁3粒,踢乜野

輸咁多本身都冇得打

都冇得翻身，算吧啦

真係 踢中遊一定好好睇

BTW毀利安去左邊
有佢應該唔會咁輸

場邊

北京電視機2.0

去狼隊就正

要抬走

bench都唔放?話曬黑世三

影到金章想喊咁

你地班友擔心車路士托咩
人地有錢買人

有新聞話佢去妓
所以唔撚出

下季去阿啦

傷左呀

下季賽程咁密 我諗好多隊都會傷到仆街
尤其有歐戰嗰幾隊

想佢去利

fsg: 不了

又timo又kai仔又新龍

又購物成癮？ 控制下你嘅購物慾wo

打包埋豬腦

都幾撚黑

巴打 捍衛自己文字

同上年歐冠決賽一樣咁悶

唔洗慈善盾比華拿鏟草

又要睇獌狗之亂

唔錯唔錯

轟哩場黑仔到

落後反cup, 又有紅牌都悶?

一半青訓一半一隊嘅後備都得掛

兩隊都鳩下鳩下咁

上年悶啲

上年係俾熱狗攻到仆街wo

差咁啲血腥場面，咁撚黑都唔開拖

呢場好睇好多

Sorry

紅牌都可以話黑仔
後而個啲直頭黑

無球迷真係爭好遠 黑哨都好似無乜野咁

真
帕度90幾分鐘個球無foul的話直接開個球證拖算啦
由頭黑到尾

輸比車仔la

社區盾要比阿狗黑了

係喎
醒唔起仲有場社區盾
好似都就快要踢

不過柏度真心有級數 而家仲唔知傷到幾時

比熱刺係今日既車仔，應該打撚到仆街

阿記係溫布萊踢有加成,勁到仆街

打撚到佢出唔到場啦

食住佢啦

上場輸左

風流波姐

比人雙殺

中立球迷角度睇都睇到好炆
但球證支雞垃圾到
Var又唔知做乜鳩
果球個龍界外連慢鏡都冇

其實第一球12碼好似禁區外foul?
兩黃個球無計啦 VAR 好似ON9到唔睇黃牌->紅牌

咩撚野肢解個盃

不過高華錫第一張黃其實可以紅啦
12碼果球都叫合理既

果個座黎,唔係咩,本身係拎上面個盃

第一次體諒下

係呀

var 唔可以睇禁區外手球

自助頒獎
咁樣比我地氣氛好好多

30年,英超識做既,整都整到好好睇睇

真
happy birthday to me 咁

美國隊長D入球率好似都幾高
季初同季尾落場都成日有波入

Btw
意甲wfc之
卡拉雲入烏龍波

我地嗰個我覺得某程度上正過平時有球迷入場嗰啲

演唱會式捧盃
我覺得好有心機

但好似幾多傷吓

有無人以後敢得罪車迷

我見公海有張圖係咁
不過咁都冇var 都唔知要var 黎做乜

似未出晒

var真係笑料黎
check曼聯有12碼就實check到好detail

精算師

呢張D pokemon 字個個唔同size

覺唔覺高普又贏
高普徒弟3比0 配裂石1粒奧巴2粒

半夜醒左
馬撚果然一日到黑都咗搶口

同有球迷冇得比，想像唔到有球迷會high成點，仲要嗰場贏埋

不過足總算係好好(定利物浦自己整？)，整個咁靚嘅台，又煙花又盛。

呢件點睇?
好唔好睇?

哩件麻麻有啲老翻名牌feel

DLLM FSG

呢張勁好笑 po公海啦

好想要個有級數嘅射手輪換

Fsg+股東：咪有Brewster囉
知足啦好冇
養幼幼唔係咁易架

FSG
應該係世上最識玩育成嘅老細

玩育成唔是啦，係人都知藉口
FSG應該係最識玩期望管理嘅老細
將班股東馴服到好似做完MK Ultra 洗腦咁

育成最勁一定係果堆黑店先

笑死

呢球真係好撚離譜

Emirates FA cup

難得季尾可以食花生睇人地狗咬狗

阿狗下年冇歐霸吸引唔到古狗㗎

其實想車狗贏
車一定復興到
想一沉百踩阿狗

件新波衫hea撚到

阿真係搶口到仆街

谷住咗成季
終於可以射晒出黎

阿狗

發現slow已經係傳統

奧巴捧杯好好笑

咁都睇唔出？係o袋耳，阿爸謙同埋龍虎切呀

我覺得我哋都應該學佢地咁寸， 反正我哋而家咁humble 都成日比人話寸，不如真係學馬撚咁寸，起碼自己爽過先

降班英冠的 #般尼茅夫 宣布，領隊艾迪賀維（Eddie Howe）與會方互相同意下結束合作關係。

GAY

係
利Post 根本最溫和

應該學車狗個班人咁樣
叫啲人都係乜狗物狗

和平主義

傅緊Sarr喎

利Post全部都係毒撚
邊敢咁搶口

撚會買咩

賣3個咪換到佢囉

sarr唔係右翼黎咩
左邊急好多wo

日本仔+奧子今季都有打左邊
而下年短人會走無人頂沙拿

利post屌班主特別大聲㗎

其實最重要係閘同左右翼替補

咁文尼打到右呀嘛
廢沙傷咪轉佢去右
南野力子就算啦完全唔同級

你想要同沙拿 文屁同級嘅後備
你首先要換左fsg先

車狗仲傳kai rice 紅牛中緊upxxxxxxxxx

fsg有買人就算啦
仲咁多要求

真
人心不足蛇吞象
請珍惜FSG

笑死
當年我地俾人抽水抽得最勁
呢幾年踢得咁好我地成班冇出公海抽人水
反而阿狗拎隻盃仔打曬飛機成地精

阿狗獌狗即刻出番黎

真
年0投入
真係唔易做

in fsg we trust

新阿獌互含聯盟

比狗今日咁早嘅

Nike官網都更新咗

球員版印埋字章千六七蚊

想問下大家，波衫後面個96個位個detail係咪nb / warrior 首先引入？
其他球隊之後跟

Nike 波衫普通版都好好著 有件英撚 真係屌打NB

係 adi好似無 你可以Google 下adi既衫

Exclusive: @afcbournemouth first choice on shortlist to become the new manager is Steven Gerrard

25ed

英冠is ok lah 又可以幫我利接收返啲人

利記後備隊

肥仔著唔到球員版 又貴，都係買球迷版算

好似林伯咁 教下英冠 睇下入唔入到附加賽都好

英冠磨幾年
然後返黎接手黎

搵唔到利post

一年成50場波 搵下自己風格都好

佢地同車狗既恩怨唔簡單

唔鍾意咪quit囉 Kevin

球員版真係好蝦人著

本身同市球隊已經好大恩怨啦
好似我地同一哥咁
只不過係你有幾可係其他賽事會對一哥

去維拉利爾同布魯托買返屌摩米囝啦
再借宗師同包皮俾佢練兵

BTW, 你會成日見到利POST
但係唔鍾意咪quit囉, quit 利POST囉
O5OK?

其實果個brian cha係乜水
做咩成日討論佢

傳銷狗一隻

吹水佬 昆啲傻仔聽佢個賺錢course

屌你老母車路士

傳銷狗死全家

我等現貨試下先 未買過一剔波衫
NB就算同一季cutting都可以差好遠

大台偽人講大話真係唔使眨眼

Yes

減肥動力

最期待瑞超

Nike size 好consistent 因為全部template

真

幽默大師2020

以為自己恥笑緊車狗
二次傷害利迷就真

我都覺
但係到手應該暗花冇咁勁
張相打曬燈咁影先咁明顯

係，睇冇燈d位其實跟本睇唔到

Sad but true 低尻能大公報

知唔知ungly點串

球迷版同球員版design 好似有的唔同?
球員版好似多的花紋?

ugly?

呢個我真係聽到笑出聲
除左賭仔邊個會期待

淨係識馬模

講完面不紅耳不赤 笑死

公海全部都係抽轟嘅po

仆出黎柒 收皮啦FSG

又進貢左$320

靜啦

買乜？

俾狗抄牌

被炒牌師

堂堂波台+2gc
喺公海畀人撚到一棟都冇

屌連登d廣告

Liverpool D奶 post

喉舌報真係越嚟越猖狂
Timo 黎唔到都係因為你乞衣傾完又唔買人
你垃圾利欠撚左佢有撚資格笑人

條街多咗好多阿迷著波衫

尋日行荃灣都見到對情侶一齊著阿波衫

今日唔著等幾時

球迷版同球員版好似連花紋都唔同?

渣ga

捧杯唔着唔通等輸波先着

冒住中武漢肺炎既風險都要出街威下

就算真係買
咁到時踢非洲盃咪又係冇人用

今日起碼見到十件八件

廢人都有人着添
大衛雷斯同賓特拿都見到

Lord賓

又話高普唔想再買非洲人

LORD
肯定係唔知邊到搵返出黎頂住先

klopp = 9upper

所以唔好上網識人
我有FD試過出嚟原來成45歲
佢一食完飯就走

出面啲轟抽水post多到

我地得燈post

鳩普

阿狗着中堅賓
係咪差唔多等於我哋着魔翼

雷斯琴晚真心勁

仲食得落

佢話如果即走好無禮貌

ching都算體貼仲諗人地覺得自己有冇禮貌

唔係我呀

扮晒咩

你frd 就是你

一打唔洗找

清好識人情細故
咁最尾你埋單定條女埋單

生命受威脅喎

佢埋條女單

係你啦

人棄我取

阿叔配中女咁都正常既

官網買咗件軒加金章連運費1500左右

扮

加埋世冠？

係

阿叔（醉愛熟女）

希望可以加埋銷量同熱狗對比下

識食啦呀叔

屌你老母fsg
原本山曹黎利真係可能會開創到個盛世

會唔會最後截國米單
簽米欺返黎

比狗傻撚左

啲雙槍真係好勁唔講以為佢左腳仔黎

佢有正常過

有冇諗過有冇肺炎都好fsg都唔會買人

畢氏定理講過
A+B=C

所以一定係你

你好似漏左啲野

我多數球迷版算

無啊
牙叔加埋牙嬸咪補埋個2字

我見球員好似有暗花先買
第一件球員版

下晝一個着利波衫嘅都冇
阿狗就差唔多20隻

唔買人太柒

球迷版係紋都冇

為個金章啫

冇紋唔好睇,少少透氣孔都冇,
好似假波衫咁

千七蚊埋單

為咗軒

屌那星
有金章安都照殺
如果今季初有人講呢句我應該會想一巴車埋去

做定心理準備人都唔買仲要賣人

日本仔居然係我利依兩季既標王8m

第二係67

悶4我啦

其實想問好耐 邊個利子po我影既相上去又唔同我講聲

咁L貴

外圍無哂thiago轉會賠率
正式希望幻滅

不嬲都冇希望

係 賤種fsg大把理由

股東：千錯萬錯都唔係fsg錯

有版權？

想得個知字啫

OO唔使咁串既

經濟唔好吖！你吔仲購物成癮，球會破產係咪你吔負責

雷斯三中堅中間嗰個或者踢防中都好勁下, 都常派膠都係雙中堅時出現

45 唔可以叫中女啦，可以叫嬸嬸啦喎

成日標左上去, 無人包返佢個位

果籽真心高質

利迷好幸福
人哋其他隊嘅球迷要傷神去關心傳媒消息/新聞
我哋係唔撚洗需要咁做
所有轉會新聞=fake news

真 好心d球隊想抬價唔好搵利啦 人地都唔會中計

有so

你咁似講緊老虎，話時話老虎有冇打過三中堅？

印象中冇, 國家隊都係雙中堅

真心佩服佢地，無外國支持都可以捱足咁多年

置生死於渡外

屌..26/6 係官網order左件文尼加金章..到依家都未收到..
問過SC..又話收到我張單同確認左..
但因為unprecedented demand會delay..話27/7個個星期會寄..
到今日都未收到寄個個email..
垃撚圾

有石油

都無用，英美一唔撐基本上收得皮，佢地無我地咁好彩有利用價值

我睇段片最後話石油個塊地都無埋
但係我想講人地民族性真係好強
會建立實於自己既文化
忠於自己既地方

咁話唔定老虎好似雷斯咁踢三中會變勁，突破盲腸

走左先識珍惜

老虎本身唔係輕出, 同雷斯唔同

算啦就算係佢打三中會變勁，高普都唔打三中堅嘅，放佢食吓俄妹啦，大家都好

屌熱狗老母
去到TWITTER玩分化屌鳩人
一個咁既熱狗都可以咁多人FOLLOW
係到講呀博士有幾有心, 其他人就無貢獻
比人話係共諜唔係無原因

就算真係

你買一件洗鬼官網買

毒撚惺惺相惜

瘦撚買童裝，加埋世冠章

童裝

想問下買人未

著童裝加大..比起成人細碼會岩身D

馬貼好似係全隊利唯一一個冇用社交媒體

佢條女好正

邊度仲有平既今季nb主場？

高普之前打親3中堅都柒柒地

上fm玩無限金錢算

計計埋埋先知原來每個月俾咁多月費
Netflix $93
黃 Viu $28
YouTube $88
電話 $198

咪最鐘意完場前10分鐘換個中堅入去打3中堅
之後咪係咁比人中出
柒左幾獲好似已經無再用啦

想無限金錢嘅quit利物浦lor
唔好係到complain，係到neg

冇買蘋果？

我仲多
Netflix $98
Spotify $58
電話 $258
Now $178

蘋果年費一次交咗
仲有now e
Switch Online
Ps Plus

樓上講完原來無講蘋果$50.04

咁多
仲有水電煤管理費/租

電話咁貴搵笨7
求其最平plan keep個 no.
去ssp買儲值卡仲抵玩

蘋果我睇實體舖仲多過睇網上版

Now e咁撚廢
下年都係上網搵拎算
慳返$2000

同埋水電唔使我交
但係要交管理費
每個月成$1800

清住豪宅

少過我啦
Netflix $78
MOOV $69
iCloud $23
Lightroom $68
NowTV $406
Smartone $334
網上爬 $358
蘋果之前一野轟左一年

突然發覺都幾貴

S都好細件咋喎
你矮過170？

係唔係住萬景峰

清夠了
不要再說了

係丫..得168..S著過上身會長左D

好撚窮㗎我
每個月交完呢啲錢
再計埋早午餐
都唔知仲有冇$6000

你老豆老母有錢嘛 交$1800管理費間屋都唔平得去邊啦

屌
依家閑閑哋都$4-5一尺啦

點解唔交換相先

邊個咁rich

貴極咪三兩百
買波衫都千鳩幾蚊啦

我都唔知點解個fd咁on9

易ching最有錢

屌 個個有錢仔

下次記得啦你

我最POOR

管理費$1800算平 d新樓貴到hihi

清幾高？我都曾經有想過買超大碼童裝，但個size chart話佢啱158 cm身高咋喎, 所以冇買到

168..好FIT身

我都覺得now e廢，有冇清有join LFC TV go? Join 唔join得過?

Nowe真係垃撚圾 次次大賽都睇唔到

唔係我

我都168，不過我死肥佬，68kg, 所以應該都係著唔到，清你好瘦？

我最窮呀

係丫，瘦你十幾kg

熟女都想上你
清一係好靚仔 一係好有錢

u need size L

180cm

D女比你食哂

我都想

我地好似玩爛左kepa

令車狗下定決心買oblak就搞笑

唔係買隻nigga咩

Kepa做領隊果次之後都開始壞壞地啦

做領隊真係大忌

樓上啲月費單 已經係我成個成個月生活開支

LFCTVGo冇咩野睇
係full match有重溫同埋有時有d interview睇
但呢D其實好多上網都有得睇返
我係因為之前半價定唔知咩優惠先課左

打少個龍嗰種滋味我地最清楚

對手起腳就入嘅感覺

珍
賺得少錢係咁

又關我事？

電話 $768
上網 $118
自己啲IDOL野 $700
APPLE MUSIC $58

你有$30000砌機

電話費：老母比
上網費：老母比
Music：自己買album啦屌
本人冇咩娛樂

Lisa鬼滅首新歌幾正

Netflix: 男友比
電話: $98

Gay

你最gay

想同你車震

邊個？ onana?

死開啦

係囉，唔係一直都係佢咩

你0仔樣

你最似0仔

你又知我咩樣
但我有你張圖

屌
咪啦

其實算平啦，我地以前個年代，買隻cd要成舊，買隻vcd又幾十，報紙一日五，六蚊，一個月又百幾。

淨係買利對家都成千蚊場

BTW
我仲KEEP住每個月買CD

肥賓終於出到pool啦?

我間房曡滿晒動畫版同劇場版DVD
柯南,海賊王,金田一,魔法少女小圓,鬼滅之刃
應該差唔多100幾套

咩終於

見到樓上講交錢
就諗返起大稅哥

Lisa啲歌好好聽
刀劍嗰幾首都好正

點解公海睇唔到利post

想溝女同事(下屬) 有無人阻止下我
係到食唔好係到痾

食好啦 唔好溝

呢輪唔見叫日叫 好喜歡她
果位手足

萬一食左都唔知點面對
返到公司扮無野繼續點佢做野
ff諗多左

瞓咗幾日 垃圾利賣左咩人俾Fsg課新遊艇

d女人好撚古惑

問問大家，點間有得印世冠章同英超金章？

原來仲有人叫緊好喜歡她

溝左先算 唔好諗咁多

溝到先算

炒左佢，再溝咪唔會係到食係到屙

仲記得清潔部經理張bam圖

我都168 60kg左右 覺得s好fit身 有d窄添

果隻5毛狗 濕鳩lily都係

肥賓係真女user?

真,利po張曼玉

孫都生𠹌左未

幾時嘅事

salah入曼城個球, taa jelly 真係好勁

成隊英超唔計龍
出個場踢英超得南野 老虎 高美斯 67 76 未入過波
個個都入到球

高美斯踢咗咁多年都未入過波

無記錯佢又無咩上去頂角度
CB 尼講係好難入波架啦

睇多次都覺得白禮頓十分鐘內比vvd 頂入兩球好好笑

我係現場睇勁high 下半場尾段就.....

dllm 艾堅遜

Liverpool have moved ahead of Paris St-Germain in the race for Bayern Munich's Thiago Alcantara and are now 'very likely' to sign the Spain midfielder. (Mundo Deportivo, via talkSPORT)

which source?

留意到咁早留言個班都係要返工

又係抬價

有遮都濕晒

抬價利

成晚對手都抽住痛都無訓過

搞咩

頭槌黎講佢真係好一般 馬貼老虎呢d踢少佢一半場數死球都總會執到幾球

叫左你唔好打咁多飛機

THANK YOU NB

冇wfh

間唔中都會痺咁耐
懷疑係我打足成日UT GVG再加夜晚煲漫畫既事

本身佢又唔係高又跑得快先搵佢守角球last man啫

見識nike既template
先知nb好

小心係腕管綜合症
睇醫生好啲

Warrior nb仲要好好著

件training tee 幾好睇

買大制
用手制玩gvg玩一陣都手指公痛

諗住買training
不嬲唔儲波衫
但買左幾件training嚟平時著

14-15件主場同件黃衫作客

反而第二件黑紅格作客算唔差

Training Tee 緊身啲幾好

波衫我都有 但係無印字清水衫
因為我著完一定會洗
以前啲nba衫全部洗甩哂啲字
放棄了

買件template
上季nb last一季只係買training 背心
件背心嘅暗花幾好睇

幾時買淫

啲料同款靚嘅template無所謂
雖然係Nike fans但都不得不說nike啲t shirt用料差撚到仆街
所以未敢買住

有諗過但係我唔識打街機制
去日本手痕入過幾次錢都係比人屠

用咩制都俾人屠
但用手制好難做到charge cancel果啲
連飛住charge都好難
利申唔打對戰剩係打街機mode

全部主場都有件

牙諾世一未

一個星期返兩日

一個星期返七日

記住NB好就算
當自己著緊件歐聯版
睇班球員著WU版痴膠紙印歐聯章
就知NB生產真係好離譜

Btw之前流出過NB原本今季設計
當然最後無用
柒過而家件nike多多聲

Warrior除咗1314主可取其他都

離開咗嘅永遠係最好
懷念老虎同摩仔了

老虎都算
摩

仲要D貨少到仆街, 都明知愈來愈多球迷
好心就做多D波衫啦, 下下都要搶, 特別係100週年果件

125啊清

我肯定唔會比我條女咁著
比人睇蝕晒

係wo, 屌

warrior

125個件最好睇，主客都靚

PSG boss Thomas Tuchel and Sporting Director Leonardo are admirers of Liverpool defender Joel Matip are ready to open a chase for his signature. The French Club are considering him as replacement for Thiago Silva. [@AllezLesLions]

The Community Shield could see Liverpool and Arsenal field kids and fringe players. #lfc [@johncrossmirror]

Arsenal will not return to pre-season training until the week beginning August 17 while Liverpool face losing big name players to international duty the following week. #lfc [@johncrossmirror]

ok 我地加錢換包皮

其實真係幾勁 左右腳都有 先19歲 下季隨時大爆發

對拿坡里右腳dup停 左腳爆射掛網好撚巔

仲有利青訓冇ge身型 佢成6尺

講身型又諗起阿狗宣明會

玻璃成咁都有人想要，真係不得不佩服f$g嘅功力

其實係唔差
佢同67 /76 都幾值得期待下點進步
依加佢出場都唔覺特别拖後腿
76 /67 後備出場係會減低左隊波戰力

但唔賣得佢真係勁

Neco都好有潛力 一d都唔差

老虎穩過馬貼

但係你唔出新仔咁佢地永遠都唔會進步

盃賽出哂佢地好過啦講真

下季歐聯分組希望抽好簽 早早出線比佢地踢多d

老虎穩過鳩美斯
駁5刀

封曬廚房廁所啲通氣口未？住幾樓？如果可以就唔好搭𨋢，唔好出咁多門，買部有紫外線的空氣清新機係屋企長開，希望你冇事啦

都可以望下隊波炒鳩弱隊三球之後出佢地既
以利記個海鮮味返哂嚟個情况睇，無lead三球都唔會早換佢哋

人都走左

咩年代，仲會甩字
官網買1314印龜頭次次入機洗到宜家都未甩
所以一直唔明點解有人鍾意係香港印

都係戈句：
封曬廚房廁所啲通氣口未？住幾樓？如果可以就唔好搭𨋢，唔好出咁多門，買部有紫外線的空氣清新機係屋企長開，希望你冇事啦

宗斯唔一定
我覺得出佢既作用仲大過而家既100分

張仔又真係幫唔落
練左成年都操唔番其實即係玩完

想像唔到廿五年年可以點搶波衫

賣馬貼仲邊有中堅

有睇對紐記果場
我唔相信你仲講得出呢句說話

個袋同鞋接受唔到 有老雞味

唔講都唔知佢踢緊閘，插花成癮

新仔第一次出正選英超仲想點
冇error lead to goal咪比面
係咪唔記得taa點比福狗強姦左兩球

近5年最強陣容

lucas成材
記得有場聯賽對鏝 勁撚到

兩隻閘掉轉左？

咁既時勢仲有國際賽踢？

波仔馬高域

無啦
咁樣落去2021年中都搞唔掂

唔怪得知啦,我個千幾蚊只係濕濕碎

吓
唔差喇
對紐落底爆呢啲係有啲作用
入球數字又唔差，今季唔係話好好，但係起碼上陣時候都交到啲貨

打翼大部分時間失蹤wor

對手放假mode ，不要太認真

TAA嗰陣都有十幾場經驗
76 我覺得仲幾raw，如果下季佢真係要打輪換正選，都一定要交啲學費

我寧願佢打返B2B都好過放佢打翼

打翼麻麻
不過打中場佢有貨交

佢特點係中場帶生個波 同有d遠射
依加得番三四成功力到

米拿先，再傷先76

我覺得d師兄對佢太撚harsh

講真你睇個新仔店唔店係佢睇基本功 出波 扣波護波呢d得唔得外 仲睇埋佢有冇大局觀同人配合係點 再睇佢硬件速度 身型 呢d得唔得

的確我冇睇佢對紐卡素個場 我有睇佢對Brighton 個場 咁佢比lamptey出到波再助攻 成場比佢下風唔通我就屌佢廢一文不值咩

新仔就係要犯錯就係要交學費先成長架啦

咁都叫有貨交
你要求都幾低下

傷完之後就係咁

佢自己都知點先叫有說服力ge表現啦

根本佢好多時 唔知關傷完定點 有d位可以大步推 再分番出黎/自己射 佢都唔咁做

佢絕對有能力可以踢得再aggressive 唔好咁綁手綁腳踢得

香港印工好好多喎
今年主同龍係官網買
兩件都印得唔好
作客去旺角搞 勁靚仔

真 一個英超打滾咁多年 well established ge球員你比呢d野我睇

真心今季有好多場都唔撚收貨

印咩好
f9 mane vvd邊個好

TAA今季唔知會唔會轉No.，正選重用咁大No.

基本上打翼係無一場好波 even上場有入波
中場叫好少少 但都未叫交到貨

要齊世冠同金章係咪要上官網印

金章軒

希望唔轉
66好有特色

唔係反軒，但都無興趣迷軒

唔迷軒即係反軒

淨係得二元對立

好似話過唔轉
依家66對佢黎講有特別意義

支持唔轉打到退休 真利legend

竟然？我係Liverpool store未印衰過
惟一一件甩字嘅training kit就係喺旺角印

可能等緊件8號

最經典件粉紅龍
出咗唔夠一日就out of stock
之後無restock過

你都無女
醒下啦

係
等多陣先諗買唔買算

除咗電話$98同Apple music $28冇野俾 Netflix拎屋企人個account

你估我係你咩

最好著到掛靴啦

件主VVD個4字唔夠直
件龍仲衰 隻字皺咗
寄返去話有問題 返到黎都係少皺

聖誕/感恩節先買

對鞋好撚肉酸

幾時出作客 一次過買

而家66號就一定諗到佢
BTW意甲仲多大NUMBER

Mane 今季踢得好好

佢季季都踢得好

世冠心口個章同英超金章？有機會咁著㗎咩

今季直情係PFA candidate 喎全隊最好係軒同佢

佢第一季直程carry我地佢中間去踢非洲杯 果個月淨係贏得一場 仲要係對英甲先贏1:0

仲要性格好好又毒毒哋

有d似我

印象中文球皇好少踢得差
就算踢得差少少佢都唔係最大戰犯

真
除咗好短時間打中路瘋狂交屁之外
一路都keep到水準

佢不嬲勁到傻
係佢比人屌到仆街個年1718
都有20+9
而家佢同水貨既地位完全變哂

個年廢中都on9
換左件10號當埋佢10號

瘋狂亂比交失

印象中沙拿黎第一季文尼間中就比人屌到飛天

因為沙拿真係搶曬foc果季一見佢拎波就可以yeah定先

冇error lead to goal 都叫好
你標準可以幾低
Flangan / j. Rob
呢d第一場都冇error lead to goal
仲要間中有d野睇
請問佢地而家去左邊

唔好同我講taa比福撚
兩球我都有睇
一球比lovern 害佢
一球就係球波彈返落福到
佢轉身的確係慢
預判果陣都唔好
但你想要求果陣攻大於守既taa
可以點樣踢得好

但你睇下neco 對紐
佢連拎波都拎離腳
比人一迫就狂甩
Taa 廢極第一場正選都冇咁恐怖啦
都唔講防守佢做成點
進攻又係妹下妹下
有下機會分到黎佢邊路可以出得
又扣返中間
扣返中間又唔係左Q一下射生埋去
個波推向人群 跟住甩埋
點認得落呢d表現
唔好話唔比包容青年軍
Gomez / taa 第一場 都冇咁恐怖

最有印象主場4-3贏鏝個場
有球獨食中柱比人屌到痴線

咁多字
以為係某某

第一場緊張係好撚正常
taa踢得好過佢有咩出奇 而家taa講右閘黎講成個球壇都冇幾個比得上佢
個陣比福撚個次 taa已經正選左成年啦
咪又係會有嚴重錯誤

後防呢啲不嬲都要經驗gala
你話佢打左成年仲交呢啲表現就抵屌姐
話唔定同年既vvd仲廢撚過佢
我冇話個場唔係災難級
但有好多球員都識錯誤中學習啦
你睇taa係比福狗撚完仲有冇犯過大錯？

而家開始比哂啲杯仔比打 間中輪換下
到季尾仲係咁廢先講啦

我唔打咁多字了
21世紀仲玩原地插花

以為無BAM到可樂

老虎都插花啦

呢下真係好撚有問題

留意返
老虎係邊推邊插再俾人偷
Neco係少林足球果隻原地插
多鳩餘

仆街
得我迷Williams?

果粒波岩岩斬到落佢個頭到
高啲低啲都唔得

我會話潛力但not that good 囉
自己小朋友來講我會覺得jones成功機會大啲
當然唔同位好難比較
但嗰feel出到嚟係咁

講真幼幼嚟講我對佢真係無咩期望
但原地插花真係好撚有問題
唔知佢係咪唔睇波
而家啲勁嘅突破手 有幾多個會咁沉迷玩插花
大部都係玩節奏 個波左腳右腳彈咁
加上佢都幾樣衰下有種窮人版細哨嘅感覺

唔會反佢 支持俾機會佢
但寧願嚴格啲

15主場就立即諗起林拔 波連尼 巴神

其實巴神唔on9
都ok嘅

太有性格好難用

【西聯情已完】

對於 Western Union 突然消失晌官方贊助商名單中，官方終於有個回應：@LFCHelp 表示雙方合作關係已經完結，晌呢一刻嚟講，雙臂都會好以前咁打孖上熨上英超金章

對於球迷嚟講呢個雙冠章安排都唔錯，但要留意嘅係紅軍隨時都會搵返個新贊助商返嚟，所以波衫嘅真正熨法以正式比賽為凖

旺角nike話6/8到利衫

今季無金章/世冠
不如唔好買

但好似一分鐘後就左腳轟死角

不過都係
高普鍾意有紀律/性能毒毒地嗰d

性格**

其實果時啲評價都話佢落到場唔係hea踢
都好肯盡力踢每場 肯跑
係入唔到波

Neco我都好期待佢，仲有67
雖然有一場佢踢左，紐嗰場踢返右
但真係踢得唔好，唔係話唔畀新仔錯，睇依2場嚟計只能夠講後備仲未得，TAA嗰時上到位其實都係有天時局出畀到機會佢，初出都防守好有問題，但佢踢得夠定，助攻優勢幫佢加唔少分，最後佢都把握到上到位

一代宗斯我之前都講過麻麻地佢，但你論出場表現，的確佢最好

而家呢個年代仲講幼幼？ 我哋係要球星 要包皮 辛祖 係得返啲股東先會係咁講幼幼 講真喺英超呢個咁高競爭水平嘅環境底下 想培育下一個taa咁嘅級數嘅新仔 以一隊競逐冠軍水平嘅球隊來講 根本唔會有空間俾佢慢慢發育 taa嗰時真係好彩 咁岩撞正有人傷 同埋真係廢中嘅體系成就咗佢

起腳嗰吓諗住屌㗎喇點知

依樣同身邊係咩隊友好有關係

布雷西亞都頂巴神唔順
提前炒佢

Agger

因為要30年後先會再有得印

今次要60年

宗斯暫時嚟講完成度最高
叫做可以拎嚟用
Neco一出嚟騰哂雞咁又原地插花唔知做乜鳩

我都想好似鏝城咁成班星護住個幼幼

好似炒咗好耐，對住呢件嘢真係唔知講咩好

Neco個場係柒
不過我覺得應該用佢打右邊既表現先作到準

我覺得neco最大問題係速度偏慢以閘位黎講 有睇佢打嗰幾場就知 比人爆到仆街 佢速度好似仲慢過老母同神軒 同邊爐參唔多 咁嘅速度打閘位死撚硬

終於整走呢舊麻煩WU
咁更加要睇定d先買

除左出波落點間中唔錯之外
其他全部都唔係英超後備水平
唔係今年領先咁多 高普出佢一定俾人屌死

Btw

屎忽痕search下wiki
原來真係有人打左明叔上wiki

屌你一開IG見到全部都係黑白車頭相

有無人有睇
好撚痴線

Real Madrid tried to sign Harvey Elliott last summer, including an offer for Elliott to meet Sergio Ramos. Elliott declined, explaining he wasn’t a fan after he took out Mo Salah in Kiev.

Elliott: “That’s true. I turned it down because of what he did to Mo.” #lfc [The Athletic]

Real Betis have informed Liverpool they must increase their offer for defender Aissa Mandi by £1.8M. #LFC have offered £9M for the Algerian defender, with Betis ready to strike a deal if the Reds add on the further £1.8M quoted. [@MirrorFootball]

老虎係咪賣左11m?

睇死依個又係因為乞衣利搞到簽唔到

乜9黎

巴神係利物浦個陣 算係佢職業生涯最正常時期

最經典咪搶軒仔個12碼黎射

多啦av夢

呢件中堅黎？

但係佢唔正常個時先勁

真利，更值得比更多機會佢

憑咩覺得Meet ramos會令單deal機會大左

蝗：我比個機會你見下我地偉大的隊長，你仲唔心懷感恩之後簽名過來

H.E.:你老尾要我見個殺人王含家鏟？不了

都on9
黎到我利有得meet更偉大既Henderson

沙皇

就算唔係因為elliot係真利我都唔覺得咁樣有咩吸引
真係簽左做到隊友就更加唔洗呢d meeting啦

重口味過呀正

咁又唔係一定㗎，熱狗隻拳王阿里講過就係因為來利傾轉會時見唔到謝4，覺得利唔重視佢，所以先去熱狗

謝4訓過龍唔知醒

之前仲有新聞話過哨牙黎係想同torres踢，點知轉個頭走埋

Yes ，阿爾及利亞人

幾好睇

Harvey Elliott has decided to only take two of the three weeks off Klopp has granted his players. He intends to spend the final week training with the U23’s to ensure he’s in the best possible shape for when the senior squad reconvene at Melwood on August 15. #lfc [The Athletic]

67態度真係好正
不如同沙拿撞哂位 就算已經攞左冠軍都冇咩上陣機會

慢慢接捧啦，而家先咁細個

費托親自打電話叫佢過黎
點知上左賊船

比機會67，咁沙拿先有返少少危機意識，唔係好似而家咁，成日鳩射獨食唔交波都冇後果長期正選

希望下年可以做到

難啲
除非67下年爆發啦
如果唔係佢既實力後備都講唔上
不過睇佢杯仔好撚冷靜
應比就比 成到才既應該

F9+So7 7冠王咗啦

如果67有沙拿果啲chance 波
我諗67會入得多過沙拿

咁又吹大左so7頭果年都未爆，又走左d主力

之前冇咁廢的
紐個場冇就住佢 照用返平時兩閘做波
要個o靚仔組織死硬啦

對佢仲有啲期望

5-5果場咪望落打得唔錯
但果時嘅阿狗都唔係復賽後嘅阿狗

Liverpool are tracking Folarin Balogun - Arsenal's youth striker with 1 year left on his current contract
Balogun has refused to sign a new contract after failing to get assurances of a pathway into the first team
Arsenal are demanding at least £8m for him (@SkySportNewsHD)

Catalan newspaper @mundodeportivo claims that #LFC will sign Thiago Alcântara despite reports going fairly quiet in recent days. A €30m price tag has been slapped on the former Barça man.

[@Sport_Witness].

人地有個saka又唔搶

一日唔官宣一日唔J

又瘦又un
都係搶大隻力架啦

真唔真

呢個組合唔會勁得過S7+S15
2010之後既王紙跌watt跌得好緊要下
全盛S15一定勁d

假

一日未落場踢 笠埋波衫都唔信

兩個都係拳王

可以約船p了

呢幾年轉會既套路係傳過既都唔會黎

屌你老母

啱啱喺公司睇 笑撚到抽筋

bam

Update @Sanchooo10: @BVB expect the club @ManUtd to pay the transfer fee of 120 million euros in installments. That would also be okay for @bvb. But: the offer must be submitted by august 10th @BILD_Sport

甩咗p?

無撚得笑好唔開心

一日未落場俾利子叫屌泰一日都唔信

係咪要叫春

宣明會
順便夾埋巴丁ok?

我究竟睇咗啲乜
好撚正

A tribunal will soon decide on a compensation fee for Harvey Elliott. Fulham want around £7million. #lfc [@JamesPearceLFC]

屌佢老母真係乞兒嚟

續左約了

FSG recruit former Man United executive for key Liverpool role
岩岩睇到 要變成人迪士尼了

邊爐轉會利記呢啲咁筍既事只有一次

簽左華拉堤唔通又要提前話你知咩

我哋到而家係咪淨係簽咗幼幼
有幾多件

噴精果度cls

玩屎基佬

屌呀入去會唔會彈通知出public

Google人版本15歲既華拉堤

就快又爆

之前買左件taa主場世冠章
見到nike個件實在太核突
想買多件英超冠軍字+金章版
請問下邊到仲會有得買

唔會 link落去nhentai

好 一陣試試

要偷偷地睇

諗住屌靜香

明知係gay漫
都要睇
代表d咩

屌你 笑撚到我仆街

華拉提唔啱英超啦，又唔撞得又矮又慢，利記唔需要呢種球員

佢未夠班

我就係記得佢係負責守驚對方打反擊果啲尼

睇球王片呢條友不停飛鏟，嚟到英超踢利一定比啲西球証如艾堅遜吹到仆街，狂輸十二碼＋紅牌，希望買唔成！

一上水見到GAY漫

然後扯左?

痴媽根

1001係基佬

1001

我全部青訓都迷計唔計
出青訓 佢地踢得好少少我就心情好 踢得差我都勁佛

前提係出佢地既時候有容錯空間

1000

官

宣

未

屌你屎忽咩，車狗買kai，獌哥買sancho FSG 仆街死

我地有nacho

助攻

1001軒刃手術刀助攻

。

我愛軒達臣